轉眼間農夫已經十幾年,佢啲RAP 真係中學回憶黎

十年過去變咗CCTVB偽人了

最後都係娛樂圈殺人事件既主角

其實CCTVB前個排都係因為有農夫先有人睇
依家有農夫都冇人睇

話上年有SHOW+20首歌
仆你個街支那肺炎